[MacBook]有冇知點解Macbook Down野咁慢

之間用開Windows 機
換左Macbook之後上網Down野好撚慢
講緊係預計時間一定係幾日咁計 有時仲要直接0kps
我就用開safari 唔知係咪關個Browser事
個Network一定冇問題
所以想請教下各位 小弟要點做

推

裝windows 去 down

你連屋企wifi連5g 試下

係5g嚟

咪咁

屌 認真架

MacBook Pro 輕鬆 幾十Mb 咁down

應該好快俾wifi 射死

屌 幫下我啦

咁你有冇測過速釐清唔係macbook/router/固網 任何一個網絡問題先？乜都唔講要人幫好難做喎哥哥

Tested download 78.2(兆每秒） upload(兆每秒）

Upload 73.6兆每秒

Disk speed test
Write: 1317 MB/s
Read: 2388 MB/s

冇你呢個問題，你試下chrome?
雖然我safari冇事

我都有諗過 但係chrome好食電

睇下有冇咩download accelerator

有得你但唔但係咩？依家係要搵出問題原因再諗點解決喎，你話window機冇事，部win機係laptop定desktop？

其實我都有呢個問題
同一地點speed test
Iphone有60-70
Macpro得10